★北京學者：可釋法令經BNO途徑入籍英國的香港人喪失香港居留權；失去所有香港福利

英國將為英國國民(海外)護照、即BNO持有人提供入籍途徑，中方警告可能會採取進一步反制措施。北京有法律學者認為，全國人大常委會可能會就《基本法》釋法，令經這途徑入籍英國的香港人喪失香港居留權。

《基本法》第二十四條訂明，在香港出生、或在香港通常居住連續七年以上的中國公民等，都是香港永久居民；《基本法》附件三的《國籍法》第三條則列明中國不承認中國公民有雙重國籍。

身兼全國港澳研究會理事的法律學者田飛龍認為，如果英國執意推行BNO入籍途徑，全國人大常委會可能會就《基本法》第二十四條釋法。

北京航空航天大學法學院副教授田飛龍說：「如果英國逼到走這一步，就是居英權和居港權二選一，結合憲法和《國籍法》中的單一國籍原則，澄清具有中國國籍的香港永久居民，如果獲得外國國籍，尤其是BNO基礎上獲得英國國籍，則自動喪失中國國籍，也要喪失香港永久居留的資格。」

他相信如果釋法只會針對BNO持有人，作為反制英國的措施。持有加拿大、澳洲等其他國籍的香港居民，相信不受影響。

田飛龍稱：「加拿大、澳洲歷史上不存在大規模，如此大量，然後可能把香港人才和資本掏空的情況，『以牙還牙、以眼還眼』，不觸及香港人，擁有英國之外其他國籍的情況下，他已經取得的居留資格。」

田飛龍又指如果人大釋法後以BNO途徑入籍英國的香港人，也會失去所有香港的福利及《基本法》第二十六條訂明享有的選舉權和被選舉權。

no老綜

老綜+公屋

人哋走撚咗都唔再番嚟啦，怕你咩

Do it!

即刻做 唔好諗 唔好放風

香港有閪福利咩

香港有福利？

Lihkg仔話 好境就會返來

香港福利?

$10000

$4000

人都走撚左仲要追住屌

除左老綜仲有咩福利？

有福利...
笑撚死

係囉 有咩福利?好耐先一次既派錢？

香港福利

問過共產黨D高官屋企人未

$2搭車

公屋？ 後生排20年都未有

生果金？ 65age

得番老綜姐

所有香港福利係乜嘢？

英國同BNO holder應該會嚇到瀨尿了

點解大陸人成日覺得香港福利好好？

廢老： BNO 不了

如果取消左香港藉 咁會變左無國籍 姐係逼英國bno直接轉bc姐

入醫院要你俾2000幾蚊成本價一日。

加速加速

咁大獲

人哋國家派失業援助派到比之前份工仲好做

我有無 bno 得英國佬知
洗撚同你交代

BC

唔做正衰仔

取消左個班加拿大藍絲居留權先啦
又吹風

咁揸BC 綠卡 加拿大 澳洲 果堆高官 咪要趕出香港

過得去都唔會貪你依d所謂福利啦

係咪有right on board 冇得阻香港人入境香港都叫福利
唔好同我講九年免費教學都係

你送公屋比我咪唔柒去囉 我去排BNO排5年 係呢到排公屋？

學番支人走數咪得

走難都返香港？

移左民無入息，係咪 可以申請綜援同埋公屋

佢地去申請批得好鬆手，咩關愛基金津貼一大堆，偷偷地返pt之後扮搵唔到工

100蚊急症掛

用冇選舉權同被選舉權黎嚇人?

垃閪圾

cut香港居留權cut福利唔緊要，記住cut埋我哋個中國籍呀，唔做正仆街

乜鳩福利？稅就有份交，走咗唔駛再納稅

預左走就唔會返黎啦on9

香港福利撚係俾香港人咩
咪又係班蝗攞撚哂

本身中國籍難cut過有線，現在有快d的方法就好囉。

其實咁算唔算歧視BNO持有人
全部都係外國國籍,點解得BNO又唔入得境又乜又物

岩呀 做英國人就要放棄中國人身份
緊係要果斷 幫港豬一把

長𢔓公務員

真係由佢黎

好撚驚

而家同bc 都唔大分別
係差無得選舉

工作，生活，讀書，已經無阻礙
不過唔知歐盟區又點

咁咪唔洗交税 中產終於唔係condom

咪係

cut me please

巧能京

算吧啦 香港醫院專科排都排幾年 有事都係睇私家
後生仔有幾何真係入醫院 咁驚買定醫保好過啦

等睇釋法囉

居英定居港，我真係好撚難揀呀

好似講到知邊個有bno咁

知道點解要拖選舉啦
拖幾個月，攪埋BNO
呢班失去投票資格既人大多數係黃絲
咁少數派就贏到

please，幾時做？唔做正仆街

唔撚cut!移咗民都要繼續交稅

On9我入左藉英國仲洗理你

公屋，有排排
居屋，好難抽
老綜，無資格
2蚊搭車，未夠年齡
急症室$1xx，睇私家好過

他相信如果釋法只會針對BNO持有人，作為反制英國的措施。持有加拿大、澳洲等其他國籍的香港居民，相信不受影響。

double standard又可以咁理直氣壯咁講出口真係犀撚利

香港又冇退休保障，驚閪呀

香港有咩福利?

係真唔係

因為佢地搶哂福利囉 緊係覺得好架

中小學免費教育都算係

香港有咩福利

同大陸比好好啦

自己睇多次啦，佢講緊5+1 後入藉先取消呀，點會益你

馬上啦屌你

Btw, 支那國唔承認雙重國籍，禁習維尼個女攞埋綠卡又點計？

人大又圖謀插隻咸豬手落嚟

一定要做！唔好唔做！快撚啲做！

香港福利：20年排一間公屋

英國都係免費

bno住半年已經有得選舉

邊撚個想要你個垃圾疫埠嘅居留權同福利

終於有方法脫離中國籍

鄭月娥一家rap

可以！無問題的！中國可以選擇違反國際法

英國都改革叛逆法，所有持英國籍宣誓效忠特區的公務員入境英國都會被拘捕

西方盟國順便取消特區護照免簽, 及所有境內既特區護照持有人48小時內離境

It's fine!

地產霸權，你地個個走晒，地產佬食屎呀
打漏左字，應該係香港商人福利

英國都有啦 而家變12年愛國教育啦

福氣到極點

外國免費教育係義務同人權
係香港先會覺得係福利

啱呀! 根本就唔應該有雙重國藉, 雙重効忠

唔單止BNO visa嗰班, 就連所有持有外國護照都要取消香港永久居民資格同歡樂卡

支那都冇, 點解香港同澳門可以有?

閱 咁咪等香港重光再先返囉

唉屌好撚失望，即cut吖嘛，又話總加速師？無啲guts

德政

有飯食都感恩 感謝黨既偉大

要上支那論壇問啲新香港人先知有咩福利

香港有福利

香港人係香港有乜撚野福利公屋又冇乜撚都冇

嘩
好撚大損失啊
點算好啊

強姦金算唔算

快啦屌你

用這個西損，最後嚇走晒交稅的，留低取福利的人！😩

即係迫英國佬將BNO直接變BC

你泄露左國家機密

有乜撚野福利咁巴閉？

中國人嘅誤解： 香港好多福利

[討論] BNO移居英國嘅財務安排

1 太空人大法
唔賣樓, 一個人繼續留港, 搵錢畀居英嘅家人, 直到香港冇得撈先過去英國

好: 香港收入不用交英國稅, 香港層樓仲可以租埋出去玩以租代供, 一來摶升值, 二來萬一英國住唔慣仲可以返香港, 進可攻退可守, 再租間劏房住又慳一萬幾千

壞: 家人兩地分離, 唔係成個家庭完整過英國, 唔知批唔批BNO visa?
香港層樓在joint property rule下, 一半租金收入可能都要報英國稅(未必過英國個人免稅額), 遲吓賣香港樓要交英國capital gain tax (CGT)

2 收租食息 - 港樓港股
香港層樓出租, 有餘錢買股票收股息, 全家過去英國生活

好: 港樓租值高, 但扣除供樓後是否足夠支持在英生活? 如果淨租金夠高, 係英國炒吓散就得, 生活無憂

壞: 人在英國, 身家在香港, 一畀支共玩/真攬炒就total loss; 香港租金/股息/利息收入一樣要交英國稅, 香港層樓並非英國稅法下嘅main home, 遲吓賣香港樓要交英國CGT

3 賣咗香港層樓, 去英國食殼種+炒散渡日
賣咗香港層樓清咗按揭, 當你坐夠監唔駛畀SSD, 計埋升值, 少則收返有2-3百萬, 多則有4-5百萬, 加埋手上嘅流動資產同MPF應該再多1-2百萬

明明就反制緊香港人，邊忽反制英國

全力支持北京學者

而家唔係180蚊咩

公屋無份，老綜唔關我事

無居留權無權利無福利，但唔代表你首先唔係中國人

香港有咩fuck利?

香港好多福利？有一樣嘅係屌七婆老母

因為佢地黎香港既話真係好好囉
邊有一個國家既移民係一到步就可以申請哂所有福利？
仲要公屋都有特快隊
仲優於本地人
另一方面啲錢係哂支那又唔洗查

做啦屌你

你點知邊個有BNO
呢個data喺英國內政部度

福佢老母?

佢應該忍唔到6年咁耐
我估bno好快用唔到嚟出入香港
到時已經夠晒理由變BC

加速BC 直頭嚇到噴屎

只準高官雙國籍
不許百姓BNO

美國免簽

咁教育有成本開支，唔係一句right 就跌出黎

支那人原來真係無腦

針對嫁比有BNO男嘅支那妹？

單講唔做正仆街黎啦黎啦

十年都冇派一次啦

屌, 咁多年黎一次都未睇過架, 蝕撚哂啦

醫療費用豁免

符合資格的高額長者生活津貼受惠人如何可以獲得免費醫療服務?

75歲或以上的高額長者生活津貼受惠人可獲得豁免公營醫療服務的標準醫療費用。當他們到公立醫院及診所登記求診時，只須向醫院及診所職員表示他們是高額長者生活津貼受惠人及出示申請津貼時所使用的身份證明文件（例如香港身份證或豁免登記證明書等），醫院及診所職員會透過「聯機查詢系統」確認受惠人的資格，安排豁免醫療費用。豁免費用範圍包括公立醫院的住院服務、急症室服務、專科門診、普通科門診、日間醫院、社康服務，以及注射及敷藥服務，並包括於診治期間獲處方的標準藥物費用。如受惠人未能出示有效的身份證明文件，醫院及診所職員可能無法確認其資格而要求受惠人自行繳付醫療服務費用，社署不會發還有關醫療費用。因此，受惠人在有需要使用公立醫院或診所服務時，應帶同有關身份證明文件以便向有關職員出示。

有咩福利？？？

搶？港共直接送公屋，老綜直接批

香港人申請老綜難過登天，社工狗死全家喇

唔算啦
錢係僱員同僱主供 管理又係第三方銀行

原來諗住留返層樓係香港有機會返來 宜家會賣得更徹底

一蚊都唔留

冇埋被中國籍，分分鐘bno變bc

所謂福利 都係英國管治時期 留下 香港政府吃屎啦

成本開支係邊度黎?
咪又係市民D稅
講到係政府俾你咁
我老豆老母有份交稅俾我讀書架

講緊用最快都六年之後的事來嚇而家的人

共狗高官
一本支那護照
一本特衰護照
再加本英／美／澳／加 外國護照

喪失到居留權

喪失唔到支那籍

要嚟都嘥氣啦 先唔講點解要無端端返嚟讀 一定要讀政府學校嘅咩
利申由細到大都要俾學費 屌 蝕俾佢

其實仲好，即係迫人賣樓拎哂所有錢走
過千億走資不是夢

你點知邊個人用bno visa黎拎bc姐

點會無，無福利啲支那蟲食乜

bno係國籍嘅一種

去咗英國仲貪2蚊搭車

經BNO拎英居留權就計
其他英籍同美澳加藉就唔計

what the fucking logic ?

公務員長俸？

其實佢咁做會搞到連5+1都唔洗就變BC
呢d就真係蠢老鼠

其實係主要想無得投票

BNO係唔係如果冇國藉，可以申請直接入英國藉

公屋 老綜 幾乎都係新腥港人一落黎就會申請
佢地緊係覺得好
你香港人排公屋？ 你夠人地帶住成堆蟲仔既爭咩？

話要報復掏空資金喎
佢都on9 錢同人都走哂
仲會唔會恨你個居留權
佢咁樣無退路嚇到最後後生中產走哂
咪睇邊個養廢老同新腥港人囉

唔做正柒頭。

反正都無福利，稅都唔撚使交

有冇失業救濟金？ 最低工資多人好多？醫療呢？

人地想移民，跟住你唔比居留權人....高手

下佢只係搞用bno走個堆人所以hit唔到個埋related parties

其實你地笑鳩人之前可唔可以自己都睇清楚人地講咩先
佢話經bno visa拎到國藉就會取消中國國藉

點會可以因爲冇國藉而bno直接轉bc

冇咩福利呀，得果唔係夠食的老人金？

遊客都得啦

做香港人有乜撚嘢福利ah 屌你老母

無得係香港輪3年街症 唔做英國人了

logic=為啖氣

香港福利？比黑警打，食tear gas，去醫院睇病等3,5,7年，排公屋等10年仲要係咁比新移民打尖
呢啲就係香港福利？

走得仲會唔會返黎

為左d爛鳩福利唔要英籍

BC 加拿大 澳洲果啲應該一視同仁，即時喪失香港居留權

快撚啲，五年都唔洗等直接bc

直線加速走資

公屋，[red]有排排[/red] 排唔到
居屋，[red]好難抽[/red]抽到過左入息都仲未抽到
老綜，無資格
2蚊搭車，未夠年齡
急症室$1xx，睇私家好過

其實佢點會知我個bc係點樣得黎
我可以係spouse visa 我可以係投資移民

去攞mpf先

索性沒收300萬人財產？

失去交税權

返英國睇病囉

佢點知我用呢個途徑獲得英國公民資格？

哦

公屋係福利

入咗英籍都係6年後既事
香港仲係唔係到都成問題

Gogogo! 有資格申請bno大部分都係藍絲廢老

香港有乜福利俾倒我
稅就有份交

快點懲罰我 即刻拎bc

係香港交稅供養支那人, 有咩福利可言?
我交重稅俾大英起碼有免費優質醫療

釋法釋到啲條文同主憲法原意完全相反 , 西方要學野了

平權活動🎉🎉
點解建制可以雙重國籍

最有用係議會投票權 但真心都冇撚柒用玩DQ 特首冇份選 仲要有無限釋法 依個選福利？就算未來有特首選都係跟佢玩法 中國式民主

又想加速

無錢點走

就算有d人唔想冇左港藉
佢大可拎住bno長居英國唔入藉

係要逼人走咪走囉，唔推正龜公

支那9up唔洗本, 佢根本無方法確認

1988年中大畢業老鬼真係離撚曬地。

請問去到捱過咗5+1再入埋籍，仲要居港權做乜嘢？

仆你個街香港有咩福利?

快！！

佢真係on9
迫人take side

講到香港有福利咁

得番呢班退左休無生產力仲每個月袋你錢嘅廢老留係度…

不如話bno要俾掟煲費

醫生都無睇...我有咩福利拎過??

呢個唔係叫釋法囉
呢個叫加多條法例

公平啲，拎香港身份證就唔可以拎其他地方passport ，包埋加拿大澳洲
最好連澳門身份證都唔得

交重稅但無福利，你覺得ok都得既

話時話，到時叫佢dup番個印，白紙黑字中英版本寫得清清楚楚呀，唔係過得幾年又唔認數又話歷史文件又話你永遠中國藉呀！

仲有唔會犯叛國罪

佢地係度團結緊香港人

急症起碼排8個鐘10個鐘
真係急都已經死撚左

班藍屍慘囉，成班藍屍友都同我講移民英國

都走啦
怕閪

個學者覺得每個香港人都係同支那人/藍屍一樣
移民人地國家唔融入人地社會跟住又要返香港奶晒二邊福利?

去得可能好多都退休買埋樓
唔駛做野
後生一代冇咁輕易走

做小手術排期唔知去到幾時

真正嘅香港人反而無

結果係少左藍絲移民

因為藍絲會想食兩家

得淡笑 香港呢d垃圾地方邊個想留係到

快撚啲啦喂，依家我地唔怕你唔發癲，最怕你唔敢發癲咋

佢點知

啱啊 最怕廢老走過去

唔駛同佢認真啦，根本就實行唔到 全世界國家同你分享佢國民入藉方式咩

藍領有法律保護 每年有7日大假架

廢藍絲先成日用兩蚊搭車

剝奪終身政治權利

好, 快, 謝.

北京擦鞋學者（可能買返嚟），乜唔係取消中國藉要去填表同宣誓咩，共產黨話一日係中國人樣，就係中國人，無論你係咪太空。法例規定，只要香港出世，就有權係香港居留，有條件享受福利。

你行入華潤、招商局啲總經理室叫佢拎本「護照睇吓」

當日居英權計劃嘅人都要俾支國都當佢係支國籍
BNO又然

英國福利差過香港？

快d ok, 做先好

講就咁講 交左2x% 稅但用唔到醫療福利真係幾傷，尤其老左多病痛

直接打死堆藍屍，爽吖！

唔係講到政府比，係社會運行上，政府幫你管理呢筆錢，當然你自己可以讀私校，但對住部分從未比過稅人士黎講，呢d叫福利唔係我叫你感恩政府，每個人有權接受教育，但唔係義務黎，因為有成本

因為相比之下
大陸交好撚高稅 但福利接近零
連派錢都係一人分到幾蚊

其實我係香港有咩褔利？

我都去到英國啦
仲返香港住咩

睇專科。你未死都未排到你

唔做死全家

中共高官攞BNO
人哋家人晨早歐美人士
不要把人睇得太低

冇國藉BNO人士係未可以省返六年時間即刻變BC

係就一交表即刻督自己灰啦

私立咁有錢

Push

唔洗交稅就當係福利？

有閪福利係香港人真係拎到 全部比哂啲蝗
共狗好驚香港人走？

嘩嚇死人咩，個心都離一離呀

福乜嘢利？
我同老婆兩個人搵1.5m一年 30出頭

自己有醫療保險

請問政府有咩福利比過我？

退休一批人唔駛去做野啦
沒有稅要交

作為G那人既榮耀

垃圾地方

有公屋 不過排十幾年

移咗民都要搭香港車

你有比IHS就有醫鵪架啦..

戇鳩仔咁香港人會自動有英國公民身份呀

母語教學嘅不如唔好讀

香港福利不嬲都係俾腥香港人

子女可能直接有繼承權

唔.....香港有乜福利？

講到明移民，除非重光
否則仲under匪屬支那既腥港請問返來仲乜9？

比起支那好很多喇
普通支那人有撚福利
真係由你自生自滅

公屋=排40年都唔知有冇
醫療：有，但等3年先到你睇
交通：車費年年加價
學業：支那話教育

普通有份牛工嘅人，已經食唔到啦

我唔要福利
即係稅都唔使交？正

你想點都得啦

你有你講
國際有國際做咋嘛

走咗 仲返黎？

仲有一班支那蝗蟲係大陸有層樓收緊租
落來香港申報資產係 0 一樣過骨

快啦

香港有咩福利比到我呢d窮又窮唔死，錢又唔係多既人？

公開搬龍門（釋法）

做乜咁撚驚BNO姐其實

連申請取消中國國藉都慳返

我老母啱啱同我講
我話我要英藉你要咩
佢話佢要中國

我呆撚咗

加速加速!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港的最大福利係交稅

係你地啲蝗先成日想攞盡兩邊jetso咁L PK。香港係唔會，走咗都唔會想返來，以為咁係斷後路，人家一陣走得更徹底。

交差餉比差人打自己算唔算福利？

香港福利：MPF

無底褲口罩用

加速變BC 變BC

4000冇攞到

+1

再加速

長𢔓唔係公共福利，人在外錢照袋

你買樓都要比地稅的，如果你拎舊現金洗唔做任何投資就唔洗比收入稅，收租，炒股都係要比稅

講到依家好好福利咁

航空大學

好多兩家茶禮師
用香港逃稅＋買樓投資，生活就自由英國
如果光復成功就返嚟享受

「中國唔容許雙重國籍」係咪即係直接表示一國一制？

佢沒可能知道bno有沒入藉
仲有bno係英籍
你唔認可以既
但居英權計劃你又認bc係中國籍
但依家你話bno一入籍bc就取消中國藉
姐係你反話認bc係英籍?
咁居英權計劃攞bc可以取消中國藉?

入左藉咪唔洗比，點解要為左居港權放棄英藉福利

香港有乜福利? 香港D福利係俾新移民.

要分2邊玩
英國買樓住
keep住香港戶口買港股

最好取消晒所有有外國藉嘅香港人居留權啦

都幾仆街，加美澳無問題？ 大陸做野真係有腦到，呢d一早緊要一刀割，任何中國人都不可以持有雙重國籍

50年後

就係唔想小朋友喺香讀書先移民

香港有乜撚福利？_？

最緊要係唔洗再交香港稅

睇急症$100
pin this

迫到 5 眼放寬 BNO 可直接申請入籍就正

會當係福利

因為d錢from hkgov

港共應該會強製更換特區護照或身份證，在表格上可能要你申明 有冇其他國籍身份，如虛報可能犯國安法。

澳美加全部都冇既話應該又trigger唔少人既去留思量，仲要有呢D籍既應該都唔係窮撚

發達國家稅 垃圾公共服務

$180 呀

邊個因為移民而拎mpf就一率無得做中國公民

姐係逼英國幫我地轉BC姐

又加速 唔做正食屎狗死全家

間唔中可能會有一皮野派俾你

而家住夠7年就永久居民啦，on9

又唔係咁講
取得英國籍都要5十1完左先有
第時鬼要你個中國籍咩on99 所以0影響
但
case1 如果話一申請5十1 你就自動放棄中國籍
case2 如果持有bno同特區（中國籍）人士要選擇放棄其一

咁要睇英國佬點演繹 睇下當唔當係你*主動*放棄國藉而變無國籍人士

你永居左既話，咁做可能計避稅，你最好查下先。

乜香港有福利

唔入藉都唔得?

終於可以放棄中國藉 太令人感動

hack入英國政府database

yeah

情況就好似:
你今日買海洋公園飛, 就以後唔比去迪士尼玩

關你咩事

到時個個移民英國再響香港排隊住公屋

釋法加速入bc

你點分到英藉港人？
有list嗎

國安法有權要求在港機構提供資料 包括領事館
比唔比係另一回事
最多罰鳩大英領事館錢搵鳩個領事😏

正,去加拿大

咁就等打仗
不過佢唔可能知bno入左英國藉未

真呢家香港做打工仔同俾政府搵笨有咩分別

大國領事館會唔會show佢

六年入bc 馬上入住千呎council house

攪多一排人地撤走添啦

收返香港加速了

過到今年先講

data已經運左去英國,所以揾領事沒用
而且領事館係英國領土

咁快唔記得係英美逃離返香港拿？

架係自己丟呀
仲喺度講嘢

喺香港有撚福利咩

Bno已經係citizen既一種，同埋印象中住滿18x日就要，同埋得罪個句，你會夠一個國家計縮數？佢捉唔捉到你，同你犯唔犯法係2件事

好似bno 住左半年=英國居民 海外稅都已經要交（包括收租 炒股），有錯請指正，岩岩上網睇

我都想知 佢有咩方法知？

不允許雙重國籍 第一班收皮係班狗官
但用中國籍不允許雙國籍黎針對bno
真係on99
屌你老母 法律教授寫篇野都寫得咁垃圾
同胡錫進一樣 無邏輯可言
媽呀 睇到好亂

得既話，一早斷咗啲支那狗福利啦，所有社會問題都解決哂啦

乜鬼野有成本就唔係義務
全民義務教育係提升社會整體質素
唔係我讀書我著數左 係所有人有得讀書社會水平提升左
如果係福利就唔會唔讀書犯法啦

好呀，反正都唔會返來，快啲cut

支那又唔知自己啲反制措施越做越禍，單單都加速攬炒，如果係唔准雙重國籍，唔單只應該係BNO，所有持有外國國籍嘅都應該一視同仁，如果你唔一視同仁咁咪又係漏洞囉⋯⋯佢哋自己喺中國大陸都大把人攞住外國國籍同時又留返個內地戶口，佢自己都check 唔晒......
依家有好多揸住英國國籍嘅又有香港永久居留身份嘅都係香港做緊嘢，咁你咪cancel晒佢哋所有福利囉，包括埋陶輝同埋大法官嗰啲呀.....係呢啲白痴人先至淨係針對英國，自己主動申請同英國關係惡化依家係佢自己破壞中英聯合聲明在先，就將責任歸咎於人哋，自己好好反省一下啦⋯⋯

順便釋法唔比我地講大話？

想問一問我而家係香港有咩褔利
我都唔知我享受緊褔利添

香港有乜撚野福利

教育英國屌打啦
醫療公家已經頂唔順
只係比垃圾支那好咋

拎足福利果班一係無BNO，一係有BNO無能力走，講經咩

淨係得免費中小學教育去到英國都有免費啦

一国一制之後香港仲有咩野福利

好奇問下香港有咩福利？

邊撚個田飛龍

原來中共先係BNO 平權推手

佢立完做唔到,因為沒可能查bno有沒入籍。
隨非取消香港永久性居民既中國藉
咁就bno變bc,沒其他籍既香港永久居民
國藉自動獨立=中國承認香港獨立

你點7知邊個經BNO入籍英國？
英國會同你講？

屌你都戇鳩，邊個話我用BNO入籍英國

我入到英籍係我本事，你咪老屈我用BNO

快

一定要forward俾藍絲BNOs

有得拎回鄉証

香港有啲咩褔利其實

終於唔使首先係中国人

框架外 自主自決 真普選

佢意思係5+1之後踢中國藉
佢沒可能查到
只有改法取消香港永久居民中國籍
咁香港永久居民就係香港國籍
bno自動bc

推民族自強 香港獨立

咁即係逼人走架jar wo

係要針對BNO , DKLM

冇左居港權
BNO 要即時轉BC
唔洗5+1

同埋除非英國俾料中共
中共又點知我入藉英國

咁就變成有英藉+香港繼續搵錢又得
番英國落地生根又得

有香港身分證可以用180蚊睇急症

除左廢老會貪呢啲
仲有咩人會貪

失去福利係咪可以再交少啲稅，ok喎

香港人真係好撚驚呀

巴打好波

特登話只針對BNO
係擺明為左鬥氣

釋法既意思真係改法

我哋明白廢老有嘅就係時間嘅
喂！廣華而家under1個鐘呀！仲唔狗衝？

你本身住5年英國都唔會有啦

驚西咩
我唔信佢夠薑
Bc加香港永居有咩問題

而家都話有得派下錢
你睇下遲啲仲有冇

有，不過全部都唔係比你

如果英國唔比佢入藉
香港又比人取消左身份
果班人點算

例如果班想去英國既黑警

除左稅同搭車之外，香港真係冇咩好處

屌那媽....退休靠mpf真係土食得屎
醫院服務比班撚樣霸哂
香港食物貴到仆街
基層人工租得樓黎冇錢用
公屋又係比啲撚樣攞哂，公屋附近聽到煲冬瓜多過廣東話。
教育係填鴨式教育，填鴨式都算啦，最撚大鍋係中文教學.....依樣害撚到學生向上流動機會少左好多

你用過bno出境入境處已經查到
未用過就真係唔知點查

啊！
仲可以用2蚊搭車去輪急症
睇一次醫生都係180+2+2咋

有BNO已經係入左藉
只係未有居英權

nonono
全世界人都係中國籍

利申愛國愛黨

哎丫 今日傷風
買張機票返香港睇急症先

ON9 住香港都唔撚睇急症啦

係加鹽加醋加到共產黨滿意既效果

淨係用BNO 出境唔等於搞入藉喎
定係全部用過BNO 既人都取消晒居港權先

出境唔係用身份證架咩

佢要做都做到，入境處有每個人嘅出入境紀錄，耐冇返港再返嚟未同你confirm 有冇外國國籍.....

好，令到想走嘅人更加有決心，破釜沉舟

錯 有福利 但唔係真香港人拎

針對BNO? 咁人地取消BNO變晒BC

身份證M同R字頭咪好福利囉

航空公司通入境處
that's why 你用特衰買機票去外國
一定要用番特衰入境 而唔可以改用bno
因為航空公司會知會該國入境處有咩人會入境

睇得出支那對bno冇符

出咗境仲會俾你搵到
就算入境果陣問咪話去咗窮遊幾年最後唔見咗passport

姐係你沒居港權但有中國籍
但佢唔會取消到你居港權
因為你仍然係bno
取消所有香港永久居民既中國籍

本身啲福利真香港人都受惠唔到嘅
本來就無一物

直接轉BC。真係多謝黨

人地英國攪你中共，你就攪鳩我地香港BNO人，真係冇鬼用，你可以宣佈所有英國人可自由入中國籍並可優惠免費加入共產黨吖嗎！

我用特區護照申請bno個visa, 拎特區護照走佬，應該唔會被發現

如果有人用特衰入英國,bno入左籍,再用特衰入香港?佢做唔到。
所以隨非改法踢所有香港永久居民既中國藉

唔見passport 又會上到機返到香港.....佢要做可以立例嚟做....

也會失去所有香港的福利及《基本法》第二十六條訂明享有的選舉權和被選舉權。
重點錯哂 依家選票都想搶走埋你嘅
福利享受唔到 基本法已完 候選人又DQ埋

公務員直接行駛居英權就係大燃晒 中共權貴擁有外國護照就係愛國。

點知你入左籍

常平執左邊個仲想要歡樂卡

所有人唔見passport都可以上機返香港
係領事館就可以搞到本臨時
你係咪未去過旅行

生果金65歲都要少過十幾萬先拎得

可以立法叫所有人申報，漏報當違法⋯⋯
不過最戇鳩嘅就係只係針對BNO，比其他國籍嘅人時仍然享有香港福利，呢啲真係七上腦⋯⋯

基本法可以隨意增減，非常方便

都六年後嘅事喇中共都亡國了,on 鳩

所以個教授講既野係廢
所以我話
取得英國籍都要5十1完左先有
第時鬼要你個中國籍咩on99 所以0影響
但
case1 如果話一申請5十1 你就自動放棄中國籍
case2 如果持有bno同特區（中國籍）人士要選擇放棄其一

咁要睇英國佬點演繹 睇下當唔當係你*主動*放棄國藉而變無國籍人士 如果唔當 bno直接變bc
如果當 咁你就變左無國籍

而家要睇中共想點釋法

申報話冇咁佢點verify?
叫700萬人同英國拎證明/迫人填renounce form?

唔係,你可以用廁所板出入香港,去到英國先申請
咁就2國藉
隨非取消所有香港永久居民既中國籍
咁bno自動bc
只有香港永久居民既人變無國籍
無政府主義人想要既野

又唔好講到咁衡
夜晚跌傷撞傷斷手指骨嗰d你唔睇急症去邊睇

有買保險梗係私家醫院

宜將剩勇追窮寇

香港入境條例寫明，連續離開香港3年先會無左居留權，支那憑咩取消

去開私家專科

咁移哂民個d都應該都要取消啦

快撚啲啦支那狗

case2佢唔可能知,隨非你用bno出入香港
case1佢更唔可能知,英國唔L理中國攞資料

的確要睇英國反應,同埋改法取消所有香港永久居民既中國籍,咁中國就做到

加速BC

屌on99 唔見左幾年點上機 航空公司唔查架咩
如果你用特區上機 用bno入境 你要同個入境職員解釋 一大倫 可能要入黑房並懷疑你用假護照
因為好多國家都唔知bno係乜 明明中國籍又有英國護照 而英國護照又唔係bc
不過入英國應該無問題 咪同佢講ccp唔承認bno
但同時會衍生另一問題 你番香港探親 你要用番bno出境英國 咁香港入境處肯定知

中國籍係禁容易冇就好
快

可唔可以CUT晒我香港GE福利直接比英藉我

隨非又人大改法
不過佢唔可能知你有沒入藉

香港福利=食tg放題

入左籍英國唔係就係放棄左香港藉咩

多此一舉

過得英國果班唔通住錢屋擰綜援咩

個班建設民主中國嘅

我覺得個學者係真黃絲，香港人想取消中國籍好耐

光速主義下，你洗驚美國唔比BNO免簽咩，時間問題姐

點取消全港居民中國籍 世上無一樣野叫香港籍
無中國籍無得申請點鄉證 同時又比人感覺港獨
中共會唔會咁傻比位人入

有得即時取消唔撚要㖭呀
無國藉去做難民

但係揸住外國護照
雙重國籍又無事
中國做野真係好奇怪

人治社會係咁

淨係封殺bno

屌你老母住撚左20幾年都唔知我地有乜撚福利

做香港人有咩福利？

共匪根本冇哂招
人地做完野先識對應
但本身就係能力差又冇辦法對應好

高官表示：nmsl

派1萬蚊

咁只係博佢查唔倒，如果查到已經係違法，同埋博人唔好篤灰自己有外國國籍，而家外國國家同唔同香港入境處confirm 有關某人國藉資料可能有變數.....
之前我都有DQ某些人揸住外國國籍又想攞香港永久居民身分𠱓福利，因為呢啲又係外國出世又想攞香港少少福利就唔低比佢，不過入境處做嘅case 好全面，全部證據放係台，等我哋DQ.......

快d

藍絲共諜表示

BNO 不嬲住滿半年就有投票權

只會大陸先會諗呢D手法去針對某國籍，rule of law or rule by law ???

沒錯,中國已經傻左。
隨時香港永久居民變無國籍人士
先踢到bno出中國籍

長俸公務員好驚驚

快!!!!我要拎bc

好撚on9
釋法既話你話乜春都得啦
沒收出國人士財產
唔係出國都得添

9up界學者

建制派完全唔撚驚

北京學者 : 申請BNO入藉係香港人放棄中國國藉的唯一方法

因為佢哋咩都冇
全球派錢強國一人分幾蚊

你老母臭爛閪大陸賤種雞食撚屎..........我係香港生活左差不多六十年，有乜撚野福利俾過我屌你老母，都係以前人哋英國佬官治先有,你老母大陸賤種收返我地就講到好似係你俾我咁 ，由無變到今日嘅香港都係我哋自己香港人努力得返嚟，大陸賤種你睇撚清楚啦仆街

笑話黎？香港福利咪畀晒啲新移民，香港人邊度有🤔

咁正苦一様可以立法例要你交代
唔交代當你犯刑事

你人在香港境內
執法機關有權有勢有武力, 真係奈到你唔何咩?

迫1516緊果啲人做決定
一定係走
得返啲廢老留低
北京真係用屎忽諗野

唔搞BC 同其他國藉
因為會傷到自己

係怕留o係香港o既財產唔畀帶走

到時就會有真普選同公投

要預咗mpf有機會拎唔走

你唔交代,佢唔會查到,隨非有人報串
所以除非取消香港永久居民既中國籍
bno直接bc

咁即係分家，唔該各位香港市按年期分錢

佢咁玩仲好，直接BC化

慘了，冇咗10000，人生冇意義了

我答無咁又點？
佢搵英國佬 verify？
英國無左引渡，你估英國佬會篤灰？

要佢取消香港永久居民既中國藉
bno自動bc

我係香港退休咪可以拎走哂d錢。

快啲釋法
等了很久

有得拎正英護照, 邊個會想拎中國護照?

一般香港人攞到應該係持續進修基金

去英國=國際學校vs香港式填鸭教育
有冇人仲揀香港

咪係5+1只係攞公民身份
Bno一早係英國國民

符合中國式既法律:選擇性執法

說好的留島不留人呢

要60歲

鴨字出左殘體

咁多年拎過政府6000+4000+10000
政治環境差
醫療部署緊大陸化
福利比哂新移民 班大陸閪個個大陸有樓收租
係香港住公屋 攞綜緩
紅二代富二代又炒貴哂d樓
住閪咩

JUST DO IT.
唔做正衰仔
反正冇享過所謂嘅「福利」

諗諗下都OK wor
先去申請入籍英國，之後俾佢除去你既中國籍
BNO holder 如果冇國籍就會自動成為英籍
5年都慳返

GOOOOO!!!!! NO ONLY TALK TALK TALK

咁香港大把人要自動冇左香港藉

大陸釋法話唔係英國國民就唔係
只要你仲係香港住

咁名正言順稅都唔撚使交啦

如果係不承認雙重國籍嘅 就應該全部都唔承認 唔L好雙重標重!
做人有原則d丫ma

Bno入面既Bn點解

支那人係賤過地底泥

學矢板明夫話齋
提早預警支那人話要洩洪D支那人有理無理事後一定成炸人嗌你賠錢
唔話佢哋知偷偷放水最好就搞到佢哋雞毛鴨血褲都無得著跟住事後畀包公仔麵佢哋, 班支那人就會當你神咁拜

香港福利。可唔可以數下有咩？

最好申請5+1個陣自動放棄中國籍
英國政府話我主動放棄無bc都好
最多我無國籍身份住夠6年拎bc
6年期間有bb 個b自動成為bc 唔洗番香港去入境處搞

直接取消所有香港永久居民既中國籍啦
bno直接bc

咁係咪連稅都唔洗交

首先你要知對方有英籍

政治化bno
更重要係一堆高官子女有bc 同其他國籍，泱及池魚

但係bno始終係英國內政，中方冇藉口，亦冇能力干涉

兩邊都加速主義

有錢有腦個班根本享受唔到福利

淨低班廢老先留貪香港福利

即係逼人走去英國

原來香港有福利

下，大陸閪明唔明咩係入藉？
佢哋慣咗多重國藉唔撚記得咗？？？

有外籍又有身份證
隨時100幾也萬人
藍屍高官子女災難

香港福利咁好 點揀阿

快，係咪唔洗交稅

仲有natural born 嘅國籍同居留權有得取消？

我唔駛交稅仲開心呀
福利? 我福你老味

條友其實都幾撚蠢
連帶所有綠卡 bc 加藉 歐藉一野無哂
香港即時小一半人口

第一次讚成支那政策

唔係加左價？

我其實擔心好似居英權計劃咁無得取消中國藉，要永世做中國人。
有得取消反而安心呀。

香港啲福利留比新移民架姐

BNO基礎上獲得英國國籍，則自動喪失中國國籍，也要喪失香港永久居留的資格。」

他相信如果釋法只會針對BNO持有人，作為反制英國的措施。持有加拿大、澳洲等其他國籍的香港居民，相信不受影響。

喺就ban埋其他國藉

有咩福利?

香港有閪福利咩屌老母

排得公屋黎我故入撚左藉英國啦傻閪

問題係佢點知？
唔係以為英國內政部會比資料佢下話

出境入HKID AR

得啦得啦
係咁撚把炮就快撚啲啦

係唔係架，我好興奮喎

真 寧願俾貴d入私家

真心 稅我年年交4萬up
我真係唔知我拎左咩福利
睇醫生我睇私家

排閰羅王條隊都快過佢

係就真係無得輸，第一時間攞咗BC先，就算無咗永久居民，仍然有得居留做嘢睇公家醫生。難聽啲講係英國撈唔掂都可以返香港。

唔係唔釋法呀 最好唔比人拎mpf

你無咗個中国籍，你仍然係永久居民，除非你離開香港超過36個月。即使你無咗永久居民身份，你有身份證仍然係可以用津貼價錢睇公家醫生。

點解唔提出埋放棄bno派公屋/居屋？
我相信大把人歸邊

如果18歲開始排的話，相信30年都未排到

只有廢老同藍屍會在乎

可能係關口逐個問你係唔係

Bno Holder 第一次支持人大釋法

原居民 好多都移左民 又有外國護照

我下面己經解釋左 自己睇
好心你唔好咁單純啦查唔到

釋法可以任佢講，佢可以話除埋居留權，入境權，黎真既可以ban埋唔比你入境，問題係佢點分到用bno visa拎bc,同其他方法bc

驅逐香港人出境?
可以, 每人賠返一千萬損失

你用特衰護照去英國咪得囉
你去到入左籍邊個知?
英國又唔會同佢講
佢有咩証據話你入左?

殺傷力：0

從來冇用過

揸bno入藉你知個閪呀

改啦。你鍾意點改都得

暗黑兵法，等英國唔敢搞，如果唔係就自動多三百萬bc

學者識玩，但比連登仔自爆柒頭皮

咁幾好喎其實，廢老一定唔捨得，幫手篩人喎中國

claim完先走 果度都2皮野

可以誅九族

嘩係咪以後不得入境呀？如果有人去中銀借私人貸款跟手走佬，又冇引渡，幾十萬咪唔洗還，諗起都驚

做！！馬上做

[劭勸行動 Day 8] 欠手足參選既功能組別降至6個,但有6個界別仲未夠簽名入閘

可以的話 請pin一pin 謝謝老貓巴

如果咁易查到咩人有幾多本護照，就唔洗等到華為公主被捉先知佢同時用緊prc同sar護照啦

幾億人月入得1000, 黎到香港拎綜援唔只1000la

個班臭閪社工民賤聯教撚埋點撚樣搶福利

推

如果你去外國咁耐 番香港入境處唔會問？

香港有福利的嗎

有，for支那人

專登飛番黎睇$180急症

香港嘅福利有咩

我只諗到睇醫生100真係有用過

呢樣5+1 變BC 之後, 用NHS仲好

慳番$145退出中國藉

成文法寫死咗可以點釋

未改國藉法講經咩
咁你又唔承認雙重國藉
點撚樣因為唔存在既國藉取消另一樣野

醫療囉
住公營百幾蚊一日

所以話一國兩制真係得啖笑

仲要等幾粒鐘

所以一定要攬炒
跟返中國國籍法
所有有外籍嘅中國籍人士都要作出國籍選擇
唔理BNSS 定BNO BC
都要放棄

正喎老綜公屋廢人唔敢去英國了

係咁就好. 但中國會唔會咁好死?
咁咪即係畀我哋脫離中國籍?

為左国家尊嚴應該一刀切 全部BC唔比有香港永久居民身份 我驚到時冇哂啲高官

大家都唔會從英國飛香港睇醫生啦！

無錯，莫講話登記成為英國公民無洗同入境處交代，就算將來用BC passport入境香港，佢都唔會知究竟我係咪透過BNO簽證取得英國公民身分。入境處只係會知道身份證持有人係境外停留嘅時間，連身處係咩國家都唔會知。

幫我Cut中國藉
多謝國家

香港人有咩福利？

快呀
好撚驚呀

真係咁問既咪話6年去左50個國家環遊世界，不過臨返黎香港前唔見左本護照

香港好多人想做兩頭蛇，食盡兩邊福利

咁拎bno都唔使交稅啦

直接派BC

正唔洗手續取消中國國籍

香港福利？ 例如排公屋？CLS

6年內都可以不斷番香港㗎，移民監係可以容許離境的

Hurry up

who fking cares about hong kong?

乜原來家下有福利

取消埋國籍啦

老老豆豆 有能力過個班都用唔著d福利
交稅俾明日大愚就有份
佢敢釋法真心唔介意一世都唔番香港

都唔洗好有能力, 打份牛公已經幾乎無福利咁滯

福利？福你老味

系香港 做狗都不如

單人居屋入息上限都係得3皮
好意思話有福利

仲有睇醫生唔洗封利是

大佬 換個腎50萬
想快d 加多20
醫生排期滿哂 加多30

其實香港人的確乜冇乜福利可言，你過65歲咪多返d咩生果金，2蚊車…

根本有好多人一世都唔會/冇諗過拎老綜同公屋

福利係俾支那蟲架 鬼係俾香港人咩

洗乜釋法咁煩

直接人大立法

遲啲引入埋支那d醫護
我想知香港有咩咁值得留低

仔女大個就正式完左兩制
到時法律，廣東話，繁體字全部收皮
食物安全同網絡自由直頭唔洗諗
叫d愛國人士留埋我個份
我呢d港英餘孽都係擁抱事頭婆的國土

嗰啲叫回水

點解淨係BNO？其他外國護照呢？

又幾好喎
去得英國都唔會要要你個香港藉

問乜?
你有証據証明我入左籍先算啦
我唔返香港唔代表入左英籍

中共全面接管，
庫房被抽乾，
唔可能唔抽你重稅。
仲有褔利俾到你？

Do it

《 新 來 港 定 居 人 士 服 務 指 南 》

content

屌你正啊喂，即刻做啦柒頭！

平價急症
十二年免費教育
公屋
派錢
持續進修基金

香港有乜福利？

好撚驚
點算?

閱

有BNO多數唔後生
有公屋都唔出奇

其實係兩國繼續哂緊冷, 因為如果呢步行得成, 英國一係撒銷BNO擴權, 一係就要比BC, 如果呢個情況下大家唔好咁老定英國一定會揀後者

過得去就唔貪你啲濕鳩福利啦
到時都DQ晒選唔選都冇意義

睇吓中國做嘅踩唔踩得中BNA1981 Section 4B 啦
英國都係講法律嘅國家嚟嘅

有美國佬睇住
英國佬點敢縮沙

就係驚美國佬縮
如果china joe選到一定會留條生路俾支共

真心 香港有咩福利？

醫療津貼，每年幾千蚊可以買冬菇呀乾瑤柱呀嗰啲

65歲2蚊搭車

迫害式法律，種族清洗，非法政權講法律，笑話

快點釋法我

我會選擇用local 價錢去英國讀書

British Accent 真係好鬼正

香港出世點都有非永居身份，一定有得返工同入境，所以個居留權wfc

咁堆新移民仲可以吸邊個d血

則自動喪失中國國籍 <- 幾多人想恨都恨唔到

就算唔計英國居留，BNO有185個國家免簽，特區廁所板護照未夠170個，
新冷戰開始，特區廁所板被撤銷免簽係時間問題，逐漸同強國護照得非洲第三世界免簽睇齊。

你喜啦

仲好，唔洗自己走去入境處攪一大輪先放棄到

好似殖民地時代嘅BDTC 轉BC 係有香港身分證號碼，到而家都有

英國有bno嘅身份證number資料
唔等於港共政府有bno資料
就算有，都證明唔到佢地用呢條route移民

居留權=***
非永久居民照可以咬老綜同申請公屋，急症都係180蚊

之前大狀黨幫新移民打官司拎福利而家回力標返去bno轉bc

快的取消我國籍

我係英國人呀屌

如果冇左港籍咁英國應該要焗住即比BC呢班人加全部公民權利

好似話如果bno持有人冇國藉 英國要比英國藉

佢哋邏輯係錯
香港永久居民只係一個居留權 唔係國籍 根本你有冇外國國籍係冇衝突

下定決心走嘅，你估佢哋仲會返黎香港咩？

澄清具有中國國籍的香港永久居民，如果獲得外國國籍，尤其是BNO基礎上獲得英國國籍，則自動喪失中國國籍，也要喪失香港永久居留的資格

叫全部港共官員家屬二選一
點解唔係支那籍就唔可以有居港權？

無居留權係咪即係無支國藉

長俸可以全世界拎
因為好多英國人同英聯邦人來港做政府工
退休返家鄉

講到出口，好明顯不嬲唔係英國唔比香港人英籍，而係中國唔想班香港人走。

BTW，係做就唔好縮，香港人等左做返英國人好耐

Old Cat have BNO ???

入境英國用乜護照北京點會知

你唔好唔做啊
我等睇全酸取消哂你班仆街外國國藉

所以佢立法取消香港永久居民既中國籍
咁bno直接bc,沒bno就無國籍

快d驅逐我出境, 機票都慳返~

香港有乜閪褔利

英國長者搭車唔使錢㗎

政府已經偷偷地remove 左呢頁

我是一名中國公民，持有有效香港永久性居民身份證和英國國民（海外）護照。我可否申請香港特別行政區護照 ？ 答. 可以。 問5. 我可否同時持有英國國民（海外）護照和 ...

講個笑話: 香港福利

老實講，就算而家你搵2皮以上，其實都係冇咩福利。2蚊廢老搭車冇份，公屋冇得抽，冇仔女都唔洗洗腦教育，有工冇老綜，d 乜乜乜基金唔會有你份，交左稅但冇福利。

推願榮光歸香港

我哋係咁諗啫
班攞著數太空人唔係咁諗呢

已經出晒通告
要撤消BNO擴權唔係話你諗到咁簡單

除非屋企人都過埋去

而家武肺香港都步緊英國後塵, 確診左都要等幾日先送到去醫院醫治
最主要不同既係香港人防疫意識比英國人好得多

係就即做啦，都係想迫所有過去嘅人抱持必死決心啫
嗱咪縮呀

Ching又要失望了

molamola...仲諗住老左咬老綜過世
btw 乜香港有福利嫁咩
係咪cancer都要排兩三年既公立醫院呀? 一定屌打人地英國既NHS啦 支支娜娜又winwin

一定係香港特色基本法腐乳劏房, 你地英國D屋咁大, 你地D人一定好lonely啦, , 我地就唔同呢, 5家人住係一個5百尺單位, 有鬼都唔驚呀

我地老人家又有生果金, 仲有生果食 出去執紙皮都有吃有力, 邊似得D英國老人家成日無所事事 佢地心靈一定好空虛寂寞覺得凍我地大支国又win win 啦..

D大陸人成日講黎香港拎福利, 講講下佢地自己都信埋。
香港撚有福利咩, 只要我地比心機做野, 點都搵得多過你D綜援大佬撚啦 不過咁又係既, 你地係大陸做生做死都係得1000人仔, 香港坐係度就有過萬, 仲可以寄返大陸養10個家庭...

一樣，一年前，我話轉美金，佢話要轉人仔，結果蝕到仆街，我而家叫佢all in，佢話怕怕，笑撚死我

死喇，我嚇到流晒口水，個頭不停擺

呢班一定好激氣
辛勞一世做奴隸
香港人23年後都有人保
大陸燦未試過正常嘅生活
中國呢代人真係要放棄啦
養咗一班無膽腦殘大陸燦

笑死朕

lm

坐定定喺度乜都唔使做就有皮幾嘢一個月使，全世界無乜邊度有㗎啦

單人嘅話，漏左居屋
未計公屋免租之類

你都on9嘅
蚷地有福利架
我地冇咋嘛

香港人最大福利就係每年收到一個靚靚嘅綠信封叫你磅水

本身係香港都賤過地底泥
單人排公屋排到老死都未有
唔差在

So true

其實係咪稅都可以唔使交。

終於唔洗被中國人
快D取消 好想交稅俾事頭婆

話唔定到時脫埋藉啦